## Достоинства
* мне кажется, слои достаточно отделены друг от друга, не составит труда расширить, или заменить некоторые реализации структур
* большая часть структур тестируется юнит-тестами
* относительно просто добавить RED метрики и бизнесовые метрики для приложения(можно сделать аналогично кеширующему декоратору)
* есть ретраер - реализован в подключении к БД
* есть инмемори кеширование курса валют, чтоб не ходить часто в постгрес
* реализован graceful shutdown
* есть документация, как поднять, что запускать, как дергать апи

## Недостатки и возможные улучшения
* в первую очередь, это не REST. Получился RPC, потому что, по факту, это не оперирование сущностями, а вызов процедур - "пополнить кошелек", "перевести деньги". Не стал натягивать REST
* НЕ реализован фронт
* есть, наверное, путаница в понятиях, к сожалению, не работал с финансовым словарем
* реализованное логирование через системный логгер, лучше инъектить как зависимость
* история кошелька - я бы предпочел иметь ее в кликхаусе, нежели в PostgreSQL, мне кажется, для хранения истории MVCC избыточен
* если не в кликхаусе, то, возможно, в зависимости от юзкейса - можно партиционировать табличку по месяцам
* запрос на получение истории кажется неоптимальным, если нет дат - может в кошельке оказаться много данных, что может привести к долгой передаче по сети. Логичнее, как мне кажется, как делают банки - отдавать клиенту помесячно, например отсортировать в обратном порядке, отдать за последний месяц, при прокрутке отдать за предыдущий месяц и так далее
* переписать на распределенные транзакции видится сложным
* ограниченное количество соединений до БД
* необработан panic приложения - может остаться открытая транзакция в состоянии 'idle in transaction', что приведет к раздутию БД на диске
* также, если приложение будет много "паниковать" и не отстреливать запросы 'idle in transaction', при исчерпании количества соединений - все приложение повиснет, потому что соединения, в которых открыта транзакция 'idle in transaction' не переиспользуется
* можно переписать сервис конвертации валют на постгрес, вместо абстрактного репозитория, взять одним запросом отношения валют и помножить на amount, чтоб не 3 запроса в БД было, а 1
* по идее, можно воткнуть pgbouncer в режиме пула транзакций, который возьмет на себя работу с пулом коннекшенов до базы данных
* также, API можно было бы описать комментариями Swagger и сгенерировать с помощью https://github.com/swaggo/swag, вместо "своевольного описания"
* возможно, есть более изящный метод работы с валютами - сейчас хранятся до копеек, округление математическое до ближайшего целого